香港警察煽惑暴動!!!!

香港警察煽惑暴動!!!!

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

有晒證據

冇得救啦

邊個掉汽油彈?
掉磚邊個做?

有個訪問街坊王生話係佢哋先製造事端
證據確鑿

香港警察煽惑暴動

唔怪得今日北角咁佈防

仲要布左兩次

原來鬼已經去到咁深入

好彩北角班人被街坊阻止左

唔係又被人拉左五十人

香港警察直程顛覆國家主權

由25警開始，警察不斷策劃多宗暴動，破壞社會安寧，係反中亂港黑手

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

721

正仆街 做間碟都做d有意義既國家級任務啦
出陰招蝦d弱勢既人

之前過火位既野都係犬做
黑衫不嬲好和平

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

push

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做 否認既話，叫記者問佢扲證據
一定要吹撚大佢

推

嘩 咁都得班警察煽動同做呢d行為喎

係時候要黑暗兵法

我覺得係時候暫停勇武，集中返係721,811，追究警方責任

推!!!!!!!!!